借錢問題，有冇人可以幫下我:~(

急需要筆錢，16萬到
早幾個月又係急用錢on99咁不停問唔同公司借
搞到tu由b去到i
依家所有數連埋卡數應該有11、12萬左右
有冇人可以幫下我

處？

tg : poorguyla
應該可以幫你清數

借錢梗要還，咪比錢中介

搵組爸幫你

本來欠十萬 又借多十幾萬 咁搞法做雞都唔掂

我之後會還到

連登應該有唔少做財仔嘅人⋯可唔可以幫下手